2個offer

Fedex CS vs 補習社admin

大家會點揀？
都係番5日，小朋友補習社15k，(人工可以再傾)

Fedex cs（接電話） part time 差不多$90per hour ,番足40Hr, 如果轉做fulltime 人工底d，但係做夠年半可以內部轉職，

大家會點揀，邊樣前途會好d?

Fedex邊度搵

好多臘頭公司有